Parcial2
La funcion de pdf se encuentra en el producto, busca la cantidad de productos en las diferentes tiendas, preferiblemente usar con el id 
ya que es el que mas datos tiene.
el modelo orelacional esta en persistencia.
el archivo parcial2. sql es producto de phpmyAdmin, el archivo parcial2.txt es el modelado de la base de datos manual.
